今日The ONE 16樓有狗結婚

岩岩樓下5架豬籠 3架旅遊巴接人走

今日930 The one 18樓譽宴星海 都有。 葉林聯婚

Congratulations to Mr. Chan and his wife on their marriage ! Wishing you a lifetime of love and happiness! Best wishes on this wonderful journey as you build your new lives together ! He's a rabbit lover. He has two Holland Lops and one Netherland dwarf rabbit. In accordance with animal law in Kyoto if your pet is about social animal you must have at least two of them living together. According to the pet guide she the veterinarians you should trim your rabbit's nails every month. Rabbits are compatible with most other pets if you teach the other pets well. At Tokyo university researchers conducted an experiment last year and this morning where they showed they could bond a rabbit with a dog over a short period of time. They were happy to find their results were compatible with the results of the study that was carried out last year. Hereafter Mr.Chan had his bunnies and his Siberian Husky living together. He believes he'll continue living with them in the hereafter. Mr.Chan speaks four languages fluently. He told me "because it has a jagonistic tone instead of writing as per out previous conversations, we can simply write as we discussed or as discussed. Instead of saying as per your request we can simply say as you requested. Rather than say as per our agreement we can just say as we agreed. Instead.of saying please find attached the receipt we can.just say attached is the receipt. Rather than say I enclose herewith two documents it's more natural to say enclosed are two documents or I've attached two documents. Rather than say here is the report for your perusal, it's more natural to say here is the report for your review. Rather than say please return the form at your earliest convenience we can just say please return the form by next week."Both of us are kickboxing fans. Channel two gives live coverage of kickboxing matches. John's fight with Daniel received extensive press coverage. His match with Alexander also got in-depth media coverage. He tends to get lots of magazine coverage because his fights are exciting to watch. The organisation will hold an election for the chairman tomorrow. Channel two will give the election detailed coverage.If you want to check out the results and reports of John's previous fights, their monthly magazines provide extensive coverage of his matches. The book "martial arts styles and techniques" provides good coverage of wrestling techniques. By the way Japan Mobile now has worldwide coverage with its network which easily outshines other service providers. Their network coverage used to be poor in Kyoto which affected how people could access the internet but now it's regarded as one of the best in the world. Their coverage is fantastic throughout Japan. Mr.Chan has bought a Yamaha viola lately. He's comparing a few insurance plans and choosing one that provides the most adequate life, health and medical coverage. He's thinking of paying an extra premium to increase the cover up to one million yen as well as having cover for accidental damage to his viola.